有無人期待一齊向前行既畫面

唔好同我講係送頭
大把人已經死左
無呢個覺悟就唔好叫時代革命

期待
不送頭

推

死去既人不會原諒我們

唔好再期待 唔好再做冷氣軍師啦 出黎真係多你一個好多

？？？

灣仔咪有囉
不過一射蛋就縮後曬